港警實彈射擊中五生 韓國瑜籲港府：冷靜與民對話

港人反《逃犯條例》修例抗爭不斷，昨日中共建政70周年同時，香港多區舉行「國殤遊行」，港警在驅散鎮壓行動中竟實彈開槍射擊中五男生，引起全球譁然。台灣高雄市長韓國瑜今早出席高雄流行音樂中心識別系統CI暨網站發佈記者會，會後被問及「怎麼看港警對學生開槍」時，他強調，其立場一向反對暴力衝突跟暴力升級，呼籲港府要跟香港市民冷靜下來好好對話。
韓國瑜表示，香港整個和平、繁榮、穩定，比甚麼都重要，如果整個香港社會動盪不安的話，損失最重的還是香港民眾。他說：「我認為一個安定、和諧的香港，穩定、經濟發展繁榮的香港，對香港人好、對台灣人也好。所以我們並不想看到暴力衝突，既然發生這麼不幸的事件，如果暴力衝突不能夠趕快停止下來的話，未來對香港影響太大。」
韓國瑜又指，他身為台灣人，希望香港一切能夠非常的好，「我相信這是我的期待，那麼多次一直呼籲香港政府，一定要跟香港市民朋友對話。」，韓國瑜更爆料，據他所知，「事實上很多香港外資，已經開始靜悄悄的轉移，我們聽到之後，也覺得希望香港能夠趕快穩定下來，這個對香港700萬民眾來說是最好、最好。」
台灣《蘋果新聞網》

係咪知自己輸硬所以講返啲人話

選情告急了

食屎, 譴責都冇, 講完等於冇講過

仲係咩對話，穩定

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

對話叫人話？

配合中共口徑咋

搞掂你個高雄先啦

可能下個月到高雄射殺示威者

無了無了。

選韓國瑜既話，
今日香港，明日台灣

告急，太遲了

食屎啦強國魚

好驚輸

這咖的民調跟柯P第一屆對勝文的一樣

到最後開完票出來應該會開夜市

千其唔好比佢選到

korean fish收聲啦
今日仲好意思拎咩吹氣行李打飛機

死北佬食c

this is China
咁你國民黨仲想親中？
傻撚左

仲人話過柯P,咩事

收皮啦支那魚

收嗲

落選在即不如你同台灣人對話先喇，泥菩薩過河

有經濟就可以良知都放棄埋
台灣出到啲咁嘅人

韓國魚講野都有腦過柯p